<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Cursos on Ota Idiomas</title><link>/services/</link><description>Recent content in Cursos on Ota Idiomas</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pt-br</language><lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Inglês</title><link>/services/mergers/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate><guid>/services/mergers/</guid><description>Inglês para adultos, terceira idade e adolescentes. Aulas online em pequenos grupos, do iniciante ao avançado.
Inglês para Adultos São turmas de no máximo seis alunos, com duas horas / semana de aula, em um único dia, e um encontro individual de meia hora / mês.
O objetivo é estimular a conversação com constantes interações entre os alunos e entre os alunos e o professor. Para isso, outros materiais além do livro podem ser utilizados.</description></item><item><title>Francês</title><link>/services/business-sales/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate><guid>/services/business-sales/</guid><description>Francês para adultos. Aulas online em pequenos grupos, debutant (iniciante), intermédiaire e conversation&amp;hellip;
Francês para Adultos
• Turmas de no máximo seis alunos.
• Duas horas semanais de aula em um único dia.
• Um encontro individual mensal de meia hora.
As turmas são divididas em três níveis: Debutant (A1/A2), Intermédiaire (B1/B2) et Conversation (C1/C2).
Trabalhamos com o livro Connexion, que contempla um conjunto de dois livros:</description></item><item><title>Espanhol</title><link>/services/superannuation/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate><guid>/services/superannuation/</guid><description>Espanhol para Adultos. As turmas são divididas em três níveis: Nível 1 (A1/A2), Nível 2 (B1/B2) y Conversación (C1/C2)
Espanhol para Adultos
• Turmas de no máximo seis alunos.
• Duas horas semanais de aula em um único dia.
• Um encontro individual mensal de meia hora.
Trabalhamos com o livro Español em Marcha, que contempla um conjunto de quatro livros:
• Español em Marcha (A1)</description></item><item><title>Polyglota</title><link>/services/business-advisory/</link><pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate><guid>/services/business-advisory/</guid><description>Aulas de Cinco Idiomas Comparados. Inglês, Francês, Espanhol, Italiano e Alemão, todos em apenas um só curso&amp;hellip;
• Turmas de no máximo cinco alunos.
• Duas horas semanais de aula em um único dia.
• As turmas são divididas em dois níveis: Nível 1 e Nível 2
Porque aprender cinco idiomas ao mesmo tempo?
É desafiador, tendo em vista a maior ativação cerebral
O aprendizado é mais rápido, pois quantos anos levaria pra aprender um idioma de cada vez?</description></item></channel></rss>